加熱背心可以保護你的核心部位，保證你的安全和溫暖，而且可以很容易地與其他工作服或制服搭配。 最佳保暖背心:用正確的冬裝抵禦寒冷天氣 
 我們的最高級軍官，將軍和上將們，必須承認這個問題。 美國軍隊需要打擊自身內部的極端主義。 詹姆斯·斯塔夫裡迪斯，2021年2月5日 
 學生的日子不會是統一的，每所學校都要設計自己的開學計劃。 經過幾個月的計劃、抗議和錯誤的開始，華盛頓特區的學生和教師近一年來第一次去上課 
 這包括SR2的制服，直到《質量效應2》中出現新的諾曼底艦時才會出現。 我們所知道的關於《質量效應:傳奇版》的一切:沒有多人模式，《質量效應1》改變了 
 只要你和你的對手都是一樣的，這個分佈是否正態分佈、均勻分佈甚至拉普拉斯分佈都不重要。 你能猜出神秘的單詞嗎? 扎克·威斯納-格羅斯，2021年1月29日 
 它指的是戴上警徽，穿上藍色制服，冒著生命危險走上街頭的人。 警察家庭在紐約警察畢業典禮上噓白思豪|邁克爾·戴利| 2014年12月30日 
 一名身穿時髦制服的婦女潦草地為越來越多的遊客們開出車票，這些遊客渴望乘坐老式火車旅行。 乘坐泰國二戰死亡鐵路|Liza Foreman | 2014年12月21日|每日野獸 
 從摯愛之人的去世中“繼續前進”的方式很少是統一的。 悲傷:巴巴杜裡真正的怪物蒂姆·提曼| 2014年12月19日|每日野獸 
 這位蓄著鬍子、身穿深色橄欖色制服的頗具魅力的革命者承諾要恢復秩序並舉行選舉。 古巴是盜賊統治，不是共產主義|Romina Ruiz-Goiriena | 2014年12月19日|每日野獸 
 從700英尺的高度看，一片鬱鬱蔥蔥的綠色掩蓋了他腳下展開的破壞景象。 《逃離戈》在剛果:史丹利維爾人質危機的幽靈|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 他穿著滿是灰塵的軍服，看上去很不協調。 《責任意識》|亨利·麥克斯韋·鄧普西(又名哈里·哈里森) 
 當細菌大量存在時，會形成均勻的雲，普通過濾是無法去除的。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 非常新鮮時，它們有一個正常的外觀，是大小一致的淡黃色圓盤(正常血液)。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 身穿全套制服，在“我們的國王約阿希姆萬歲”的吶喊聲中，這個不幸的人帶著26名追隨者登上了陸地。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 但當勞倫斯和哈利離他們幾碼遠時，一個哨兵認出了勞倫斯制服的顏色。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩